深散光有戴con巴絲入

先講講我度數:
近視分別係150度&50度
散光分別係375度&475度

有係連鎖眼鏡鋪check過我呢個度數一定要訂做, 有訂做左RGP硬con, 但唔知係咪我隻眼又細又dup, 真係太唔舒服, 捱唔過適應期, 又試過做運動跌左隻con出黎.

打算去搵視光師睇下有冇得訂做軟con, 但想知有冇深散光巴絲有類似經驗, 會唔會好暈, 等等

有散光一定硬
我用緊ACUVUE Oasys one day
唉屌 又貴又唔舒服

巴打幾度散光? one day軟con都唔舒服呀?

真係好貴我帶緊Myday Toric One Day，我覺得好帶過OASYS，舒服好多

coopervision隻散光con幾好
不過唔知有冇咁深散光度數

留名

Scleral len幫到你地
不過戴同除比較麻煩
但舒適度好高

上網見都好貴, 巴打配幾錢?

3 4000 一隻 但清好多同真係唔覺戴左